新手玩Fortnite真係好難玩啊！

之前玩PUBG都唔覺得
前排Down左隻Fortnite黎玩
先唔講佢d槍同資源有幾複雜
行左陣見到條友
諗住同佢對槍

屌你老母佢一秒起左成座高樓大廈出黎圍住自己
打撚啊？

我未玩之前都知呢隻Game有得起野
但新手點起得咁快啊

玩左十幾場
用左一個鐘
場場都見到人就死
又或者未見到人就死

你玩埋我果份

隻game好蝦新手玩
一係一班朋友玩

依家有playground mode 自己可以練起嘢
Key bond 要自己set
睇多啲pro
以前我都覺得好難玩
玩咗個幾月先開始熟手
係咁 慢慢嚟就ok

keybind*

靠恰新手攞優越感 糞驚不玩也罷

我都覺

咁易玩都唔識玩

可以加friend 一齊玩 勝率13，14%

小學雞game 有幾難

Miss me with that gay shit

玩吓50vs50mode先

渣ga
小學雞game嚟
無玩過Minecraft?

轉去玩隻跑online算啦

起樓game

依家有playground mode練起嘢

成班鋼煉嚟 一射佢就跳嚟跳去又起樓 做乜鳩

誠哥online

玩小朋友驚做乜
一隻battle royal槍驚插隻thanos入去可以飛上天射激光就知設計比小朋友架啦
仲結合埋跑online鳩跳+minecraft鳩起野元素

limted time mode你都可以講咁耐

好玩喎

小朋友發現

隻game係頭10個鐘會係好差的遊戲體驗,一入去就比人屈起野,屈aim,但比人屈左10個鐘之後你會開始識起下tower, double ramp 就有機會反殺到對面,所以重點係要捱過頭10個鐘

人生有幾多個10個鐘